"民主建港"協進聯盟提倡建港係咪支持港獨

支持民主建港

民生建設香港聯盟

佢哋高層屋企人全部係英美澳加人，係咪勾結外國勢力搞港獨？

當搞掂左黃絲,就會搞有錢佬同保皇黨

當港共搞掂左黃絲,就會搞有錢佬同保皇黨

佢地玩撚完啦
人大取代左垃會
佢地已無利用價值